愛香港，愛老衲，愛南京大屠殺

南京大屠殺食得架?🤔

老納最近全力發功
受左咩刺激

你唔鍾意個國家，唔代表你可以鍾意屠殺哩個行為，樓主你愛香港都好，咁嘅言倫一睇就知你係低等冇知識嘅人，小學雞番高登啦，諗清楚先講野啦

天氣愈寒冷 老衲愈強大

過主啦你

鐘唔鐘意都要管好撚惡

你都唔撚中立嘅

仲以為你會話引入南京大屠殺主題公園

叫老納返高登
邊個係小學雞

操你媽的南京大屠殺有啥不好

衝出嚟柒...

如果南京大屠殺係近十件廿年發生 我會開心好多

十年廿年